點先爲之好熟嘅朋友？

我同朋友之間傾計內容不外乎係食、玩、讀書、intern、投資、政治等，但感覺好表面，唔知點先可以同朋友close啲

出左社會做野好難有交心朋友

傾心事傾日常？日日都傾？基本上佢可以知你所有嘢？

但我仲讀大學，更何況我以前中學都已經係咁，有咩解放辦法？

我唔係好識傾心事，對人的情感冇乜觸覺，或者可能因為我冇乜心事，所以冇乜同人傾心事嘅經驗。

我既標準係平時大小事都可以互相share就叫熟，如果係d平時whatsapp睇完就算/淨係覆個笑笑emoji就算，成個月都唔會搵你嗲一句個d,真係只能係普通朋友

share咩大小事？可唔可以分享下

大至可以去到讀到邊間u，識咗邊個做男/女朋友，小至岩岩係路上撞到邊個共同朋友，自己d on9事e.g.返到屋企先發現書包冇拉拉鏈等等，個位朋友願意聽都願意分享你同佢身邊發生既大小事，冇左普通朋友個種尷尬感同隔閡就為止熟

如果真係好熟你就會知

咁可以試吓聽佢哋講，show sympathy ，慢慢佢哋就會慣同你講嘢